# cdpparser

基于tidb实现的解析器工具,主要是抽离了tidb中的解析器代码,对其进行了二次开发

#### 实现功能

1. `正解反解sql`

正解析sql语句并且修改ast树中某个元素后,还能将sql语句反解析回sql字符串;

2. `方便获取/设置元素`

为sql语句的ast树,添加了库表的get set方法,方便获取sql中的库表信息,不需要再用正则扣;

但不支持有多个库表的sql语句

